等睇將軍澳條友48hrs後無罪釋放

支持香港警察嚴正執法

證據不足就要放人

放出黎重好

今晚都放啦

呢條撚樣同個兩隻私刑狗，就算落案起訴，好似七狗咁分分鐘告佢357年都未到終審。

要交足戲

一齊去接佢
護送佢番屋企

放出黎最好就搵人24小時保護佢

接放學

香港市民一定好好咁保護佢

一如以往
高調拉人 ______

無咩事咪早D放出黎羅

我覺得冇曬手手腳腳慘過送佢一程，手腳要爛曬先接駁唔到

放出嚟唔係仲好咩，依家所謂被捕不如話係被黑警貼身保護

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

係咪已經保釋外出？